m字額既巴打講下自己留咩髮型

我: 呢排發現唔可以剪碎 偷薄
因為d頭髮太輕 一郁就見到m額

有幾M

比達頭

等我搵下圖先

我唔係比達
我係超級比達

D 幾有型
同我剪個深U跑道呀唔該

同何俊仁差唔多
天生額大

幾歲

26

光頭

唔夠靚仔 (我)